{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003577",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 숲속의오후펜션"
    },
    "text": "森の中の午後のペンションは、外観と客室の清潔を保っています。 このペンションは静かな休息が必要な方に適したところで、他のペンションが周辺にないので静かさを感じることができます。 ペンションは西海の美しい夕日と夕焼けをすべての客室で鑑賞できる位置にあるように設計されています。 客室は快適さと雰囲気を強調したインテリアで、居心地の良さを感じられるよう提供しています。 予約時、人数は入室人数で作成する必要があり、予約申込人数以外に入室される場合は退室措置となり、払い戻しはできません。 また、一部屋に2カップルは予約を受け付けておりません。 このペンションは訪問客のレビューによると、江華島で快適に休める場所で、客室と共同施設がきれいに管理されており、社長の親切さも長所として言及されています。 個別バーベキューもできますし、プールで涼しく遊ぶので家族旅行にもおすすめしてもらいました。 服装は簡便服がおすすめで水深は1.2mです。 乳幼児や子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 このペンションには広いフットサル場と足球装備を完備したフットサル場、バーベキュー場があり、天気が良くない場合は室内バーベキュー場で利用することもできます。 バーベキューの材料は2人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。 バーベキュー場は16時から22時まで利用でき、駐車も可能です。 また、ミニポケットボール、卓球場、バドミントン、フットサル場、プールなどの付帯施設も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺には他のペンションがありますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションの周辺には他のペンションはありません。静かな環境で休息をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは西海の美しい夕日と夕焼けを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "客室は快適さと雰囲気を強調したインテリアで、居心地の良さを感じられるようにしています。"
        },
        {
            "question": "予約時に何人で予約する必要がありますか？",
            "answer": "予約時には入室人数で予約を作成する必要があります。予約申込人数以外に入室される場合は退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "一部屋に2カップルは予約できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、一部屋に2カップルの予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは快適に休むことができる場所で、客室と共同施設がきれいに管理されています。また、社長の親切さも長所として言及されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができます。個別バーベキューも可能ですし、天気が良くない場合は室内バーベキュー場で利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの材料は2人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は16時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "このペンションには広いフットサル場と足球装備を完備したフットサル場、バーベキュー場、ミニポケットボール、卓球場、バドミントン、プールなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、子供もプールを利用することができますが、必ず保護者と一緒に利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 545
    }
}